有冇富衛黃agent?

如題

無

哭𠹌咗

我都想搵，請留tg

冇人覆

me啱啱係健康台開咗post
睇下有冇人覆先

乜而家個市好成咁咩？
主動搵agent都冇人覆

本身上佢官網留咗資料有agent覆
但個條友好hea

broker 啱唔啱？

係
多左超多人投保
勁驚死

我本身有保，想轉公司咋
唉繼續推下先

我都想搵黃agent

富衛有咩好？

Tg: jwin2
當大家吹下水

我有張fwd medical
agent 都黃 但男人黎

男人有咩問題？
認真問

搵咗

冇咁藍掛好似

冇女服侍

冇問題啦

覺得佢個plan好囉

可唔可以俾佢contact我？
thx!

申利 自問跟單細心唔hard sell

唔該晒巴打

Broker幫到樓主 例如me